6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#16

4k gaming 門檻其實好低，是但買張3070/80/90就得，仲可以掉咗張2080ti/ Titan，試過4K 好難返轉頭玩1440p/1080p

課金俾Nvidia 同AMD啦，唔好望喇

睇唔到4k 同1440p 分別的話，門口喺你後面

4K 一樣有144架屌你

RT ... 都係幫襯N 記

睇黎rog 3080今日無了

我覺得要3080/3090ultra 開4k 跟本好吃力
我都係繼續玩住2k mon 等到 遲多2,3代既display能夠輕鬆開到4k 90fps以上先再諗4k mon

上網見外國好多人都搶到6900xt
緊係啦 睇完review好多人卻步
張卡都係出嚟show下1080p fps排行榜第一
作為用家有其他更好選擇

點解？

你玩咩game 好吃力？

我玩5k 都係咁玩喎

都係睇數據 我有鬼4K mon咩

如果講性價比就買3080/5800xt好過

講極致又唔夠3090

講RT 就直頭唔駛講

但炒到成皮幾嘢，唔知咩玩法

3c 10月頭訂左未有貨
又賣左上一張卡
唯有要玩住ps4版先

不過某啲youtuber review都收收地口
linus本身連6800xt都踩 話同3080比 有RT+DLSS+Streaming+Professional use已經值回差價有突
6900xt review反而全部缺點唔講

有咁難買咩

雜牌都用住先囉

留名

等到唔洗dlss都推到4k 144先換4k

玩到咁 轉返直插底板應該可以繼續加上去

其實我買左張卡之後幾日都係玩Phasmophobia 同GTFO 都無乜玩其他game 最多都係玩下borderland3
唔計cyberpunk2077 太多game 等住我開黎玩
Assassin's Creed® Odyssey
Shadow of the Tomb Raider: Definitive Edition
Metro Exodus
仲有好多

超到幾多?
我果張17000都唔到玩demo版

今日問張ekwb 3090 又係要比full pay訂
但又係無貨期 都on99

咁你有排等
新gpu快咗 新game要求都會大咗
一係唔追新game

how much ar~

張凳仲貴過張3090

茶包前來一賀

已經開到第16個post

GPU memory 加佐幾多

櫈係邊買 有興趣

1100

今朝先睇完個review 話

Ray tracing 最廢係用喺shadow 上

最大效果係用喺反光上

跟住見到呢張圖：

已經好勁架啦
我3090 Graphics 都係得22652

Msi 3080 gaming x trio用afterburner unlock 唔到voltage control, 得power limit可以點做

唔知點解我TIMESPY CORE+唔到200 一跑就彈

用beta版afterburner

唔係要用BETA既AB咩?

用afterburner beta

屌你用張ROG上水叫人同你跑

我發覺+完CORE 唔推埋MEM 上去都會彈 好奇怪

我mem+1500

岩岩入左3080
買邊個4k moon 好

高級DISPLAY 我都唔知WHY

我hkterminal 連訂都唔洗比，琴日岩岩有貨，等緊送

PG27UQ

上左水有冇多5%效能？

唔俾你蝦人呀

要跑同你跑R23

要開埋冷氣先有大分別

靚咭唔止啦

上完水都無5% 含得撚了

等你呀，唔好走呀

俾D時間

七萬幾

請問3080係咪好多型號都缺貨要訂?

聽聞3090 只要唔介意牌子型號就買到

3080 就仲係缺

今日本來有機會買到張6900XT

但因為最後怕煩要拆水所以放棄咗

LM

弱

如果返到去直插就用得

我已經買咗

但要約人代放水，loop返個水冷，再入水

我就覺得好煩

成部砌過一定唔弱

唔該你

點解可以咁高

我最多都係+240 +800
差唔多成倍

我core+205

你砌機?

齊齊轉軟喉啦

core 240

3080好似個D柒彩虹 有貨喎

我本身係軟喉

但我未試過自己裝拆

Tuf 3090超到幾多

跑過左time spy, 但開game會唔穩定

個個default frequency 都唔同

又係喎

yes, 我果張default得1755, 點同

我1860+205

1755+240=1995

最痛苦莫過於今晚睇住人地已經玩緊2077
但steam聽朝先解鎖

笑撚到我仆街

邊張咁低

30系送COD個PROMO終於完
唔知下隻送咩驚

原來係咁

cyberpunk

係

要求唔高
3x4k oled電視已經好正
至少冇咁多問題先

TUF都係高少少

ichill

Tuf 3090oc都係得1770

張tuf 3090oc +150盡曬

跑個port royal黎睇下
膠爸之前都係tuf

唔計跑分真係冇

我個張non oc嚟

依家甩完俾人，佢又再甩咗俾人了

對比下都好

請問打完個code 係咪要等一段時間佢先佢send 信嚟確認,asus兩日都未覆我

我giga等左6個working day

650w gold牛實測
undervolt左打機GPU Max draw 270W
around 65度
唔怕

咩u

tuf3090oc oc mode

tuf3090oc +150+200

個啲唔係幾想買

但係pc 版最靚喎

見你哋講開3090我都想問,我嗰張唔知點解好鬼低分，我用msi afterburner超，跟下面youtube條片去試吓，佢係asus rtx3090,佢跑TIME SPY graphic score有21xxx分
我張asus rtx3090 oc edition,得194xx分......

可唔可以指點下係乜嘢問題我火牛用緊1000w應該就冇影響,點解同一setting下會差咁遠thanks

同頻率？

係呀，我睇埋gpuz,因為我係oc edition,boost clock仲高少少，但係分數仲相差咁多

想問下宜家3080邊到買好

就係見到你哋正常都20k+ graphic score,先懷疑唔知係咪我有乜嘢set錯。溫度我跑一次之後我check過，最高好似68-69

而家買3080 好,定係等下個月出3080Ti 個價點至買好?

5499？

原來森林已經有pcie4.0 x16延長線
有冇巴打試過？

7499就差唔多

我明明記得中田岩岩開賣3080 有個5499 tuf訂卡option

呢度14000都唔敢攞出嚟

因為有班癲佬玩到上15000

你個陣3900x 最高幾多

某巴打TUF non-oc +190/+900

14386？

佢個隻CLS 冷凍唔係常人做到架

得閒再試，今日唔夠時間

佢個陣好似未用個種方法

慢慢摸索下 應該唔至

屌水冷就冇得比喇
我而家用850牛驚出事
粒9900k都唔敢超

enjoy

試左次直接超200會彈
跟手就落返150算

佢好似係風冷😂😂😂

你呢張咩黎

EVGA 3080 XC3

8千港紙
你比8千我係台灣買完再計埋運費都仲有水腳位

所以我都搵緊代購，未封關，我自己飛去台灣啦

我卡加運費到香港都係6500港紙(3.7算)
香港班代理正仆街

你識台灣人買？ 實平

下個月出咩

屌出到黎咪又係炒
公版定價999？oem廠分分鐘又12000-13000

3090 tuf 想換卡 都唔知放幾錢好

首先你要搶到
仲要有朋友幫你買

等乜鬼，你覺得NVDA會出張屌打返 3080和3090既卡？個價位一定係中間，再加炒價，咪平3090少少，仲要無貨呢

EVGA真係唔洗點搶
台灣個個都爭ASUS GIGA, EVGA反而缺得冇咁勁
XC3 Ultra我個陣諗緊買唔買 諗左兩個禮拜到我買個時都冇缺過
但唔識人冇人幫手就真係冇計

點解你會落到美馬，用bot?
我見到stock drop alert秒入連add to cart 都做唔到就無曬貨

都係discord 收到通知撳入去

你用電話定電腦？我用app版discord一pop條link就去add to cart，次次都見到有正價option但禁極都無反應

捕咗幾日只係成功見過newegg同best buy尾燈

電腦

估計大約勁3080 3-5%
VRAM就比多2/4GB

呢到有冇人岩3060TI EVGA

原價好似都有人要

即係幾多

你買幾多
原價唔係14999咩

我係中田訂 張單唔記得放左係邊 我相信放唔出😂😂

用料大縮水不了

Tuf真係業界良心

Buildzoid對 EVGA 3080 FTW3 的評價

Buildzoid reviews the PCB and VRM quality of the EVGA RTX 3080 FTW3 Ultra --
and he thinks it's a "stretched reference" PCB with "actual disappointments."

簡單來說就是很失望，整張卡都使用便宜的料的不像是一張高階顯卡該有品質

對岸CHH有人有節錄翻譯他的觀點

Tuf 3090oc Boost Clock 唔係 1770咩
呢張1860根本係rog吓？

上一張玩咗4年都無穿無爛，我又唔OC無乜所謂 而家有張3070用緊但想買4K moon想trade咗佢，但首先要禁到3080

即係唔洗考慮?
但得佢有全球保

evga 而家算唔算等於有全球保嘅 msi
還是用料仲衰過 msi

上網聽人講 evga 曾幾何時都好有良心

1080ti ftw 用料最高汁

2080 = 縮咗水但仲都叫有良心

3080 =

買最平個張囉 而家美國官網有預訂式notification 算有良心，其他由鳩人地炒

咁我不如買張gaming trio算撚數啦

msi 塊板有冇散熱作用？

好似ban鳩左集運
要美國電話同地址先得

咁我又唔知
evga有架咩

好似係石墨膠背板

轉貼

隔著屏幕都能感受到Buildzoid的失望（"stretched reference" PCB with "actual disappointments."）。

Should Be Better for $810: PCB & VRM Review of EVGA RTX 3080 FTW3 Ultra：

供電部分：
供電控制全部使用了UPI 9511R模擬芯片，600Khz無法程控，不該出現在這個價位的卡上，尤其是面向高端的卡，BZ說上一代的2080用的都是UPI 9512P數字芯片 核心使用了19相供電，但是電容部分使用最便宜的台灣APAQ鋁電容，同上，這種最便宜的配件不該大量使用在高端卡上（BZ原話：這種電容一般只在$100的主板上看得見） 尤其讓他不解的是你甚至能看到貼片電容的空焊盤位依然留在闆卡上，但是EVGA最終卻選擇了最廉價的鋁殼電容（圓形鋁電容腳下的貼片電容焊盤）： 顯存部分留了一相空焊，跟公版一樣的三相，電容部分採用了公版貼片電容。

板卡設計：
完全沿用了公版設計，只是簡單加長，多出的空間鏤空散熱（other previous ftw3 pcb are borderline kinpin class PCBs, and this one they took the reference card and stretched it）

散熱器：
Techpowerup找了些散熱器的圖 僅有散熱器本體和背板，散熱器6熱管，銅底，顯存和GPU直連底座，無鍍鎳，供電通過單獨的支撐部分簡單連接至散熱片 背板基本是裝飾作用，沒有任何導熱貼輔助散熱，僅僅起到加固闆卡的作用： 看到這個如今的模樣，再聯想到最近的新聞中EVGA燒了不少3080/3090，非常可能跟這種激進的成本縮水有關，不禁讓我想起曾經的GTX 1080 Ti ftw3，今昔對比真的是一言難盡: 曾經的背板不僅僅是裝飾和防止變形，還有非常優秀的散熱效果 而且在1080 Ti ftw3上EVGA使用了三明治一樣的夾心設計，在顯存，供電部分單獨有一層金屬板，熱管，散熱棱柱構成的中間層 夾層之上才是散熱器本體，並且進行了鍍鎳處理 核心和顯存供電均使用貼片電容： 我又看了下上一代旗艦的2080 Ti ftw3，這做工相較於1080 Ti ftw3也是有一定的縮水，但是依然保留了特色的中框： 中框沒了熱管和棱錐凸起 比1080 Ti中框還是能看出節省成本的區別 好歹背板依然是厚實且有導熱貼輔助散熱

evga 挑機：背板基本是裝飾作用，沒有任何導熱貼輔助散熱

咁直接買低階都得啦
btw 熱管直觸之類 有無人講下邊樣好

屌曬咗時間開account 同留email 添

張TUF 3080 有電流聲，係唔係正常
利申：弟一次自己砌機，可能問咗好白痴嘅問題
但google 咗無答案

可以錄黎聽聽

講埋 brand/model number?

有可能有濕氣
利申 唔識鳩估

coil whine?

3090好似正常
3080=屎

話說張tuf 3090風扇開full speed都唔覺有聲
可能d Noctua a14set得太激進

想問吓如果買ASUS 3090嘅話買TUF定ROG好

依家嘅SPEC:
Intel I7-8086K 5.2GHz
GSkill Trident Z 3200Mhz 64GB
NVIDIA RTX 2080 TI FOUNDER EDITION
Corsair RM1000i
Monitor用緊SAMSUNG C34F791 2k 21:9

極限rog 3090+要換埋1200牛
普通tuf 3090唔使換牛
跑分有差別但其實都係差幾fps
價錢唔炒差2000

唔會啊， 我都係Noctua ， 超個陣全full load
（3000轉）張卡大聲過A14

仲諗住買張evga xc3 3080 ultra, 咁係咪即係唔洗考慮? 講到好似仲差過 ZOTAC

唔該ching
淨喺諗住打機用,唔超
咁TUF應該啱我

一樣諗法
講到好似flagship都廢過人地低階卡咁

一舊屎 同一舊會爆炸嘅屎嘅分別

咁搞笑？今晚去試清楚先

RTX3080 + 9900K
1440p RT ultra w/ DLSS Quality

咁會爆炸既屎好啲

睇嚟真係 3090先可以穩2k144

都過百fps

師兄你用咩mon硬件數值
唔似係rtss

zotac好撚垃圾？

RTSS嚟
只不過我喺afterburner改下啲setting

爆炸嘅屎係依家嘅EVGA

我有呢個FPS都好心足

........屌
明明我睇話之前10 20都ok
30變左爆炸既屎

幾時先到6點收工呀屌

要買 只可以買TUF ROG
or Giga XTREME 係風冷嗰隻 唔係水冷嗰隻假XTRME
or MSI 最Top嗰張

咪撚買水冷假XTREME

3080幾時先有正價，2077lag到

msi evga以前好朵嘅今代就cut cost敗返晒個image
asus上代a卡出pat屎出嚟嘅今代咪俾足料挽回形象
不過今代asus都係俾人屌極少貨 係咪料太足唔捨得

tuf根本買唔撚到
本身想買張水貨gaming trio x就算

垃圾trio

我都係
有開gsync
~100fps都smooth

除左evga, 水貨卡仲有邊隻屌得過？ Asus好似做唔到台灣rma

MSI 最Top嗰張 = ？

fe, rma 係寄香港

好似無
所以唔買evga可能是但執張平水貨算
行貨唔會買到

inno3d ichill x3 rtx 3080 點睇

你問我...我覺得係出4080既時候...

聽聞呢隻game DLSS 效果幾好？

係的話我試開5K ,推高DLSS

咁炒價都要入...

睇到COMMENT話開RT會彈GAME得好勁

我暫時冇呢個問題
RT開Psycho可能會彈game
試下先

煙佬畢鳥

而家邊度訂比較平

問題係其他買唔到呀清

買唔到係因為俾唔夠錢 俾多啲咪買到 炒賣之都

唔係咩Sup乜膠嗰張咩？

FE 香港！？

想知邊到訂會快啲有多啲

why

Suprim X

問題再進一步 係無錢呀

3090聽講有好似係

3080好似一出就回收冇影左

有？ 未公佈我已經玩緊

epc 有post 話係寄荃灣倉

FE好熱架wo

覺得點，個樣好似rog

直指rog Strix啦 不過背板好靚

FE買嚟上水一流

比你講一講 有D唔想排ROG了

我覺得有位巴打可能會賣😂

一早話咗你考慮下
我都猶疑緊買邊張

大約係6點到

asus 佢今個月 返佐勁多， 所以你見通常依家啲人買咗張都係asus

係咪咩tuf 5700xt 螺絲冇擰實 d ram去到104度？

冇買
有冇得關AA?

人地retail price tuf先699
香港求其搵間網上報價睇成1000張

要俾幾多至買到 asus

屌你老母人地台灣MSI 買3090送氣泡水機 又有嫖客信條送
香港乜柒都冇 公平咩

人地自己地頭
加上之前單野

不過都差唔多， 聲音上唔係爭好多

7折星?

所以依家想是但入張水貨算
不斷等都唔係辦法

人地係未出回收 ， 呢嫁週街都係 ， 台灣都多貨到仆街

問左了 送COD個活動延長左一個月
屌你老母送WATCH DOG又唔撚延長
至於送嫖客信條 DISPLAY卡冇份

水貨一死就就成張買過新

買N卡送ACV
倒米咩
緊係送watch dog啦

試放3090 asus tuf 單無左 可以問中田拎返 有意留Tg出價

cyberpunk 整角色都有排玩
女人有J

人地台灣有送架

寄番去整囉

水你都要入到先得

水貨佢幫唔幫你整呀

$10k

人地海外本身都有warranty架嘛 寄番去美國/加拿大整

尋日申請左

10k.01

新手想問....如果台灣識人, 係咪可以買EVGA 3080 /MSI 3080?

買嘢 同識唔識人 應該冇關聯嘅 係保養方面 叫個fd幫你搞方便啲咁

其實點運? 普通郵寄會唔會拋爛張卡

display card 唔會用普通郵寄吧

DHL 囉 有快遞㗎嘛

連毛都有都較
我整咗紅色心心毛，但入到game 睇唔到

10k.02

都唔知整嚟做咩，又唔可以用第三人稱玩

真，一入到驚 見到control 嗰到有得較第三人稱個sensitivity
但無得用第三人稱玩 希望遲啲有

個介面 幾隻Game嘅合成體

我都係到唸緊， 唔係第一人稱咩

10k.021

terminal訂3080會唔會等好耐

應該20GB啵

jumbo 頭先開post 話有現貨

20gb重邊有人買3090 同埋見到amd咁既撚樣
邊洗出20gb 頂盡咪16gb 之後999美頂鳩6900

原來你講緊價錢 咁你識人係個邊買到既 咪照買

最後都係忍唔住出左suprim 3090
平過rog 1k 希望生生性性今晚玩2077

ATX ? 依家係唔係例答TD500

反正比得起錢緊係ROG + 水冷BLOCK

kingpin會唔會再好d

谷到出game 先買😂

你買左未

我冇野run+懶得換牛
冇動力換

其實唔算谷架啦 本身都用緊9900k加2080s
玩住其他驚game等rog返貨 今日間鋪同我講
唔係代理比唔到貨期 係asus比唔到貨期代理
咪的起心肝成部砌過

岩岩係美馬禁到msi 3070 ventus 3x usd 579 ( B08KWLMZV4 ) 同埋 3080 Gaming X Trio usd 820 ( B08HR7SV3M )

應該留邊張好 其實我係想要asus tuf 3080但尋晚搶唔到
配5600x msi motar諗緊係咪應該砌4k set

ROG 3090成日都有貨番架喎

我上個月尾等到易家都冇

3080

原盒應該無事既

大部份leaker if not all都係講緊20gb
nvidia自己出卡打自己另一張卡都唔係第一次嘅事
似係想counter 6900xt

唔會 你睇下膠花爸爸就知
500蚊換提早享受 有咩問題

咁你估幾時先無炒價？

手工好差

唔用曲可以揀 fi27pq fi27x xg279q
我用緊xg279q

2k 144黎講 色靚係咁上下

美馬又有貨咩

呢到好似無咩人報告cyperpunk表現

4點幾時有
而家wfh 開住個discord, 佢一出alert時肯定無, 我見到尾燈就狂f5 幾分鐘撞到張番黎 但尋晚asus tuf 3080撞唔到

3090...<60fps

你用邊個app mon? 我個完全沒響過

discord

邊個discord thanks

今次夠電喇

屌 原來岩岩中央田淨係拎1200w個個係你

我都見到
其他人㩒到cap 圖2月中先出貨

我用bot都搶唔到

3090都搞唔掂 想報告乜

岩岩見到
原來3080 Gaming X Trio 會係咁出貨

唔好咁啦

有錢真好

唔開DLSS就係

咁撚大獲,連90都全效唔到2077?

認真呢， 上個月先有巴打原價放出來

上星期買左張 msi trio 3080 不論玩刺客定2077都係咁彈game
有冇人有相同問題,係咪我張卡有事?

我傻仔左
10900kf+3090
但係用左strix 1000w
唔係好敢oc

420力水360簿排 3900X
張水鵰玩幾個2077都係四十零度

+1

屌 岩岩發現砌機個度冇用到D 單頭PCI線 用撚晒雙頭

5k cyber 會崩咗menu

轉返4K 就無事

計RED / MOX Card實比5900/6000
但係尋晚美馬TUF真係最撚正,早知都鳩撞下可能就畢業而家叫好過無, 又唔使食炒
香港3080o的價cls

3090用兩條1開2 8pin冇問題？
定係用番3條獨立好d

似BIO出事
好彩我個張連日期都未有可以等Asus番貨

update埋n記新driver再試試2077先

雙360 薄排 都得 隻水屌係涼但雙PIN啊仆街

獨立 OR 2+1用住先唔好超 然後做MOD 線 BTW 咪搵台灣人整 垃鳩圾

上YouTube 睇左個鬼佬教Set低過1900mhz
仆街真係唔彈
係咪中撚左伏

D bug 真係戇鳩到暈

仲諗緊買唔買

隻game我入去裝備畫面就即刻跳出Windows，平時玩就完全冇問題

50蚊排隊收你張3080

比人點相

等我買黎試下先

係咪唔夠電

850w火牛應該夠
3個8pin我火牛拎左2+1關唔關事

玩開fps咪買囉
我都係不了

我隻牛本身有送3條獨立線
班人冇同我用到
btw 洗左機唔記得下載定drive先 易家可以點算
上唔到網了

好似回復一開頭個問題

尋日我850牛行tuf 3090都冇彈

明明燒機都唔彈
係打機先彈

屌本身想買呢張
又有伏架？

邊間砌 邊隻牛牛

你電話用到就用電話 DL 完再USB 入電腦

打機會行得再高頻d

中央田囉 thor 1200

rt 教左psycho 級番唔到轉頭
3070 得25-30fps

我想問黃金正常係咪都有Cosair d 模組線散買,
依家3個8 pin 唔夠插, 要是但一條用1開2, 但部機又唔著

windowed mode 都係咁?

佢地咁懶

條ram有冇超頻

最強既3090出來了, 冇人羸到我

發生乜事

應該個垃圾CAM 壞左

BTW 用藍牙耳機D 聲斷下斷下咁,點搞

z73?

係咪應該自己換番d線

x53

搵中田訂左x73, 但佢好似話得翻rgb版

解決左了， 開完game 唔撳win 制就冇事。

Ram一直都係3600
依加鎖撚左張卡唔過1900mhz就冇彈
應該中左伏

美馬買真係唔怕壞咩

我會換返哂獨立

邊度買獨立8pin

美馬壞咪退番比佢
你話用用下壞? 咁咪集運寄番去美國整佢有當地保養架嘛

你岩岩買個隻1200W THOR咪有3條獨立8PIN

5K ULTRA, Ray Tracing shadow off
用DLSS BALANCE 就3X FPS
用DLSS PERFORMANCE 就4X FPS
用DLSS ULTRA PERFORMANCE 就60FPS

依家我用住DLSS PERFORMANCE 玩住先，遲下去到開車的情境未知KEEP 唔KEEP 到

試晒windowed 同full screen

邊度買架？

依家仲有呢個問題咩

搵人做MOD 線 OR Seasonic / Corsair 牛佢地自己有做

一定KEEP唔到

1080p 乜春都開盡哂 7x~9x

cyberpunk chur到我粒u 100% 張3080得40%
2k ultra 開埋dlss 冇rt得120 fps

9900k 4.9 all core都比佢食到100%痴撚線
張卡連40%都唔到長時間

Keep 到playable frame rate 我都ok

真係唔得先再set

下？我用5950x用咗十幾廿咋喎

你係我一個double wo 點比d core

好撚麻煩 唔想自己換 唔熟手

原來而家d game已經大食到可以食盡 8c16t

唔係喎，頭先上完牛就咁試開頭張卡可以食到99%

聽日再試好眼瞓

呢張係我冇開dlss 2k high setting咋
利申 未update driver

gpu 56%都78度
散熱有問題

8c16t 100％的話
咁16c32t 應該會有50%左右喎

一係實際上gpu已full load所以78度
usage顯示錯誤

我之前Ren野都會咁

setting唔同點比
高fps一定食得多過60fps locked

3090 2k光追ultra dlss品質大約70-80fps
熄咗光追只開dlss品質有100-120fps
但一入城開唔開光追都係得50-60fps
而且入城後張卡同cpu用得幾十%又唔熱
都唔知係味中bug

同埋2k全開都唔靚
唸緊好唔好搬返隻4k mon入房玩
你地會點揀

2077

比我會一裝game 開rt睇下風景
認真玩就熄rt/用medium
dlss 唔好開ultra，朦到仆街
因為ultra係因為8k先出

我就係想知台灣係咪買到

你玩低解像度高fps？

呢到4k,5k,8k post 冇預你玩低解像度

你唔係應該問你識個位 係台灣有冇貨買唔買到既咩

自己搵到再叫佢幫手買喳諗住
仲要人地問好麻煩人

其實我諗緊係咪真係咁大影響
因為我見asus張水卡都係雙pins

我用gigabyte 內置oc scan 佢己經幫我超到22xxMHz

下代n卡一定會再upgrade... 3070真係唔夠喉

FD就是呢個時候幫手

買啦

ASUS 個張 !? EKWB 3090 ????

giga有軟件內置OC SCAN 張卡!? 有冇LINK 我搵唔到

我玩緊1080p 有冇2k 144 mon介紹 4k 144 3080實頂唔到

XG279Q

16 cores x 20% =3.2

你8 cores full load 係8 喎

有無咁誇張full load 8c16t?

ultrawide問題掛
ultrawide好似幾食cpu

呢隻有睇過但身邊班144撚 叫我買VG27AQL1A 兩者有冇咩分別 畫質 定係 反應時間 ?

XG279Q色準同反應時間都好過VG27AQL1A

話5600x已足夠班人點算

好

開中效囉

我睇3080咋, 無留意3090

個軟件叫arous engine
有個 自動掃瞄,佢會幫你跑好似十零分鐘
睇下唔同電壓用咩core頻
我1.04v打後都超過 2200MHz
但張卡記憶體佢無超 呢個自己再試下

速遞

唔該晒 今晚撚撚佢

乜原來ASUS都有張3080水卡 頭先睇埋3090水卡 原來都係2pin 咁奇怪嘅

梳 罰抄 十次 淋病生性病兒倍感安慰

ching經過琴晚畀我買咗張rog 3090 ，但係買唔到tuf版, 而家等佢送過嚟
想問下如果唔超頻，淨係拎嚟打機嘅話,個功耗應該同tuf差唔多?

唔好信task manager呢個數 down返個hwmonitor中過伏

我用FPS Monitor

可惜 未有 4k 144 100%srgb + P3廣色域
同1:千萬對比既Mon

甚實要玩 4K MOON 60FPS
係咪都要3080起跳

3090啦

隻cyberpunk2077真係誇撚張
我2k mon 用3080 開ultra RT+DLSS
我一開出去街外 個fps跌到得番50左右
會唔會太誇張

但玩落又唔覺疾

你問下30fps班玩家會唔會覺得疾

不過張卡我未轉oc mode ,一陣放工番去再轉試下
同埋可能我用緊3700x 又跌左幾個fps
好撚sad呀

顯卡危機2077

顯你老母卡

我見有人7Fps玩 痴線

水卡都一樣情況

台灣用語

想問呢度有冇人用緊galaxy張3080 SG?
好唔好用？

720p 嚟

佢開咗v sync at 7hz

但以佢價錢計，你想點

勁癲

vega 64 64

笑左

Rog個tdp好似430w
有機會食到9xxw
唔想燒就換牛喇

3090顯示卡運行Furmark按住空格鍵的方法測得的峰值功耗Peak值約940W 持續700us。 這是目前測到的最高值，相比3080的750W提升了190W/25.3%。

原來有人同我一樣
見到個陣 個心都離一離

咩料

有冇d外國權威測試

GPU 654度

tech jesus 強勢回歸

問左幾間訂 TUF 3080 OC, 一間要2個月，一間可能要1個月，但更加貴7999,唔想full paid俾人hold

宜家決定下年先買，用住舊卡玩舊games算，真係on9

我睇緊amazon
等佢出就買張黎玩算

amazon tuf 3080 去到2月尾先有貨

自己揾
威埋俾你食仲嫌三嫌四

我唔追tuf啦
其他都殺
依家無卡用 機都無得打

喂

in thor 1200w we 7

用緊750w(第二隻）都仲未燒

940W用緊AX1000頂唔頂得住

冇咪算囉

boooooooooooom

唔通我新砌都要換牛

好似用850牛行140%都頂到

換咗cpu先la
8086k夾3090好似搞笑咗d
用得3090仲點會用6核舊u去bottleneck張卡

那有錢

岩岩黃金狗衝左張nonoc 現貨8250

仲未見到rog 3080現貨…
d舖係咪突然會有一兩張之後又sold out

淘寶現貨價錢，不過有oc

咩卡黎 ? 玩cyberpug ?

食成3千幾炒...

唔怪得個價長炒長有越炒越高

8k5 買 giga xtreme / msi suprim 啦

cls

3060出左之後3070啲價全部升高

呢兩日stock drop少咗好多主要出3090

香港係咪得fortress 會有MSRP

所以話有錢邊會買唔到卡
今次真係俾多少少有rog

早幾日忍痛8990掃左張rog , 之後d 價係咁標上去
依家rog 應該都冇可能比你TUF 加少少可以買得到

我7200出左張evga 3080 xc3 ultra 就算。個價再上真係比唔落

兇宅有賣display card架咩

睇香港啲價資料時見到佢有tuf 3080 5499

出左次AMAZON俾我啦
我咩卡都殺

咩黎

呢限到底有冇返過貨

呢度香港

冇追哂咁多個PO
想知係咪真係有人買到

柒彩虹

玄人志向

有人買到，都係岩岩出果時

今日行過珍寶見好多大屌應該都係炒
Se就炒到飛天

有都比啲sales狗拎去炒原理同以前炒iphone一樣
旺角店成抵貨到鋪直送先達

有錢砌機冇錢買moon咁搞笑

有冇問過旺電， 我訂左1個星期有貨

我問jumbo 同se, 你訂邊間

jumbo 11月29訂 12月5收到電話

佢答我無貨期，我諗都係俾左錢，再睇運氣

how much?

珍寶訂好似正價

7699

果陣我連埋5900X一齊訂，佢都話無貨期，可能要下年先有

算有良心答我無期，最怕收左錢要你9等，好似法x咁就奶哂野

終於搞掂個3條獨立8PIN
同埋D RGB燈
開黑色沙漠黎玩 2K解像度 全最高 REMASTER模式
係城度有140FPS
但係80度 真係濕鳩GAME黎

core clock點先keep到係高位
+100 +700
次次一去到 98% 就會跌到去1950~1980mhz
已經有用afterbuner beta + Core Voltage
in-game個陣張卡都只係60度左右
3080 gaming x trio

師兄邊到俾手evga ,台灣官網禁極都無

仲敢買EVGA 勇士 ?

好奇有冇人俾左錢訂6900xt 想問下佢地有咩感受

3090 3x8pin 同 2x8pin差幾遠
好似都上到3090唔上埋3x8pin好唔抵咁

試下降壓用
溫度可能壓得返落去
低fps唔會差好多

法奧唔係話唔使落訂咩

MSI卡係咪用番後燃器 直接拉低小小個MHZ?

刷官方Low Temperature BIOS

我自己係拉高個clock
但控制最高位係0.85v

key word: 降壓超頻

掂左 學你咁將個POWER LIMTE SET到85%
之後將CORE OC 調到25 跟住落番70度... 我嫌佢低小小 又拉番上50
之後易家75度

我暫時set咗0.825v 1850mhz
溫度唔超過67度
都幾爽

2077唔開dlss點玩
3090建議設定光追極高 dlss表現都係得7x fps

有冇人玩VR headset?
如果要用線係咪好少卡有USBc?
RTX20 有但RTX30 開始cut 走

玩左陣 用3080玩2077 4k allhigh
開DDLS最高效能都KEEP到60FPS
收貨了 可以同張3090講88

3080有d位得4x fps

正炒價？
原價5499， 正價8000

我發現MSI個afterburner 好似讀唔到我張卡係佢地公司咁
拉唔到電壓同控唔到風扇 做乜撚
定係要用番dragon center黎set?

update new beta version

雙8Pin......PWR

3Dmark 個night raid benchmark我好唔穩定入面其他測試都ok係得night raid依個一時時pass,降返頻算

算喇頂盡370-380

咁睇嚟轉返直插底板分別不大 btw run 緊隻鵰出嘅OC SCAN

姐係點 掃完自己再手動入 ?

跟佢set
RT淨開Reflection
開埋dlss balance/performance mode

我3440x1440開dlss覺得畫質最清
但效能跌得好勁

我早兩日差少少買咗

一念之差

咁駛跟佢都知RT 開reflection 就夠

但我玩5k 開performance mode 都穩唔到50

Balance mode 穩唔到40

2077食盡左9900k 100%

8k都叫有得開DLSS ULTRA
5k都可以試下嘅
我3440x1440開咗濛到360p咁

bug黎....
全民test game bug
同amd bios一樣

Pg35vq開hdr好爽

又係咁？

唔合理喎

ROG 3090 係咪最後分開三條8PIN插?

今日睇完唔慣曲面MON 用返平面算

Game入面食5x %,禁出卓面就100%

rog 3090 1000W都夠
你唔係超到好高就得

巴打右上角個個係咩software

ROG唔係都要排咩

法奧好似番咗 睇到佢個網唔洗預訂

張卡喺終端出

排咗幾耐

LIHKG機械鍵盤集中討論區(32) 十月爆買月，年尾你唔係唔衝刺下化？

早兩日問要50%仲要冇得refund

有冇分開三條獨立8pin

個幾月

冇錢,1條出2x8pin,1條出1x8pin用住先
打機大約600W上下
POWER係CORSAIR RM1000I

點睇用到幾多W

corsair icue , 好似係叫corsair link port
RMi Series,AX1500i,AX1600i 先有,唔知有冇睇漏

上Reddit d人睇叫rog3090分開三條插最好

冇錢啊等出糧先再諗
另外有冇啲可以定制power cable嘅鋪頭可以介紹下？
如果冇嘅話我去corsair個官網買算

你係差條線定點 呢度好似有巴打定制過

RTSS w/ msi afterburner

咩價

16999

睇黎都係要揾誠哥

想問下即刻跛 8pin 係咪仲有災情？
係呢個？

會唔會有得上原廠換？
白控想買 vision

三張都係5K 的，一張NATIVE，另外兩張用咗唔同DLSS 的品質嚟RENDER

有無能人分得出邊張NATIVE，邊張DLSS 個BASE 最低RESOLUTION?

木眼估第一張 native 中間果張最低 res

即係1>3>2，對吧？

exact7ly

你都係認為1>3>2吧？

收到

俾多少少時間其他人估

我聽日開估得唔得？

無所謂

2係native 3係 差d 1係最差

實際3-5%
心理上就40%

心裡永遠覺得始終小人哋一個8pin 電 ， 點都係垃圾啲，但係實際其實相差好少

係之後啲野濫用先整到人哋收錢
（冇比訂同佢整佐張TUF OC 返來， 仲要比人地平

尻估2 > 1 > 3
3應該係最差
分唔到1同2

等對答案

原來降壓超係咁簡單
下載後燃器BETA 入去拉風扇轉速
之後直接拉個MHZ就搞掂
呢個年代做新手好幸福
打機低溫左20度 原本打2077 冇降壓80度
易家降完60度鬆D

個undervolt 咩mhz同mV? 個fps有冇明顯低到？

2>3>1?

頂d二手2080ti 升返上$6000
點解會咁

硬通貨

咩硬通貨

Don't bother. It ain't worhth it at that price.

明顯 2>3>1
不過最低品質好似都唔差

oc空間大好多

ERIC 132
60% 312
莫古312
瓦上霜213
勞力是最寂寞 231
砸腳師132
哈佬陰蒂 132

ERIC 132
60% 312
莫古312
瓦上霜213
勞力是最寂寞 231
砸腳師132
哈佬陰蒂 132
Samsung 231

開估未?

ERIC 132
60% 312
莫古312
瓦上霜213
勞力是最寂寞 231
砸腳師132
哈佬陰蒂 132
Samsung 231

開估：

結果係無一個人啱

1 係native 5K
2 係5K DLSS balance
3 係5K DLSS performance

Native 呢一幕得2xfps
DLSS balance 3x-40fps
DLSS performance 4x-50fps

2 native
3 quality
1 performance?

1 native
2 balance
3 performance

其實我想表達如果靜態都唔難分

咁其實你玩個陣開DLSS 的impact 並無想像中咁大

尤其係呢隻game 同wolfenstein young blood 的DLSS implementation 做得好

出面有review 講有d位DLSS reconstruct 畫面清過native

所以DLSS 唔完全係大話 （雖則大部分都做得唔好）

都咁難分*

強國又有返礦場搞到上返
支那個價好似上到7xxx人仔
不過冇門路賣唔到
上星期4700放左比人

跑分好睇實際幾個fps

我覺得1440p quality 靚過4k performance
仲要順d

係咪唔用msi卡都用到?

sad 差小小
真係分唔到balance同native
起馬分到3係最差

其實難分架

唔同mode 的畫質相差唔遠

但流暢度差好遠

所以老蟹都用DLSS

yes
我用緊tuf 3080 o10g都用到。

CLS，我睇唔分別，DLSS真係玩撚晒
見評測，唔開RT，就算用張3060ti開DLSS ULTRA PERFORMANCE玩4K 都已經去到7X-80 FPS，CLS

呢隻DLSS 做得好啫

但佢另一條3080 + 5600X 開完DLSS 反而得5X-6X FPS

fps低2 到3張 或者不變 但溫度差勁遠
學條片咁拉條線就得 我易家就825/1860

呢隻牛有3條8 pin線架

就係奇怪點解唔分開三條插如果可以

但係咁樣插嘅話好核突呢

都係多一條pcie姐

係我都係用緊呢隻牛 我照插左三條 係真係好核突
上Amazon睇佢sleeved cable七百零蚊

上reddit 睇如果3090 最好分三條插

最好一定係分開插既

rx590 升級,
同樣價錢, zotac 3070 Twin Edge 同 inno3D 3070 X2,
你地會點揀?
另外zotac同inno3D係咪都係掛名香港牌子, 實際大陸牌,
我有冇理解錯

好似daisy chain會有大電流聲?

我分開三條都一樣有大電流聲 大到我拎左去rma我估應該唔太關事

應該係驚張卡到上peak power果下 你1分2果條pcie 比唔足電/過熱之類

Tuf 3090 auto fan都係得65～66度

冇錯

今次再挑戰大家再難D

一個係DLSS QUALITY，一個係NATIVE
大家估吓:

SORRY

UPLOAD 錯咗

呢兩張先真
一張NATIVE
一張DLSS QUALITY

坦白講，要放到好大先睇到差異

第二張清好多喎

即係2>1?

我放大睇係2>1

想型定hang 機

1 多鋸齒應該係native

暫時都未試過hang機喎

降完壓粒U大食左

TUF3080
好似每次降完電壓玩2077就會彈GAME

又要人做咕喱

又唔俾飯人食

燒機就乜事都無
一玩2077唔夠十分鐘就彈

1 係DLSS
2係native

放大睇呢度睇：

睇個樣降得太多
姐係體質唔夠好

用片依個方法，我775拉1750mhz Tuf 3090降完再低多6-7度除咗3Dmark之外平時玩根本冇乜分別，淨係打機點計都係under voltage抵過淨超

我果張見到都有分別

本身~68-72度
降左~60-65度

FPS本身80-90
依加70-80

計埋disply card如果溫度太高都有機會自動降頻，同埋亦都會令到個機箱內部溫度升高，cpu又會受影響降頻，所以好啱我依啲散熱唔好既機箱仔（500DX)用嘅人

之前粒U都係~50度, 頂盡食60-70w
降左粒U食多左電上到60 70度, 有時直接超100w電

不過張卡都食少左100w電

依加降到825食1800, 可能一陣試下再較高/低小小

我775都試過拉上1800，不過就唔太穩定你應該仲可以低少少

我比到850伏 行1800都彈

2077真係好on9
跑喵test 都pass晒
開2077都會彈

而家直接開2077當stress test算

真

Fps低左

我張suprimx x冇乜分別 尋晚訓之前玩2077
室內場境 2k 光追超級 都一樣80到90鬆d fps

上面d人為左降溫連fps都降埋

靜態分別唔大
但郁動個陣畫質真係有少少低左

我都唔係好明
laptop就話太熱怕佢壞
點解desktop要undervolt?

咁唔會完全無代價的

但你高resolution 又要玩RT 就必須囉

理論上電壓低d=溫度低d=頻率高d

Cod個高質材料包幾有料

用緊650w+3700x+4x8gb ram+ 1x m.2 SSD+3x sata, 換 3080 係唔係玩命 唔想換牛

明明延期左一個月喎

點解個個都唔想換牛

你邊張卡
我問左漢科 ASUS同MSI都延左期

因為要重新走線
2080TI果期諗住直上850w可以頂多幾代卡
點知下一代就唔夠用

好似話係20% Off我冇乜興趣用訂制線睇吓邊位巴打有緣啱嘅拎去用

乜都開盡...DLSS開平衡
4K都係得36-50格左右

500dx都叫唔好同機箱仔咩🤔

又唔係唔好，不過唔知係我塊mb問題定點，原意我想將水冷散熱放頂出，但係裝完塊板再裝水冷散熱之後先發覺會撞mb ge heatsink，而家唯有放返前面入

不過整體嚟講個500dx都收晒貨la,起碼背部啲走線位我覺得算唔錯，不過如果前panel容易拆啲會好啲，因為要用力拆前panel出嚟先可以清潔到前面filter

要走過線好麻煩

咁就唔好開爆囉

總有一d 設定無必要推到盡

屌貴既3090同平3090效能差咁少價錢差幾千

TUF又贏

不過真正丏版d散熱好差
朋友張msi 3090 ventus會熱到上8x跟手降頻
但睇佢個風道好似冇問題
2前120，後120都係貓扇
不過cpu用風冷

3090 bios極限
3個8pin 可以用kingpin 個個bios扯到520w (風冷唔好刷）
風冷用可以試evga xoc bios
Strix既話 用返官方bios就夠480w peak去到49x w

2個8pin 可以用aorus master bios 390w peak接近400w 1785 boost

咁實有架 香港延期到1月10號啦

用4K玩Cyberpunk既巴打 (rtx 3080 or 3090)，你哋DLSS用邊個option..我發覺反而DLSS auto係最好（ ray tracing我更瘋狂）...frame rare keep到around 55-65fps...DSSS performance 睇落已經平面咗粗糙咗

Asus3090有冇出到450/500W bios? 官網唔見有，定evga先有出？

4k一定係3090

睇咩版本
Strix有
其餘果堆無

Strix呀 官網我見的個fan 0db fix bios update既？

因為30系加電壓帶嚟嘅fps增長唔明顯

開暖氣打機好辛苦架

4K全開盡 DLSS揀平衡
ROG 3090
不過張卡唔熱就真

但係發覺DLSS揀平衡有啲場景會跌到得30尾40頭...反而揀自動佢好似識微調下🤔⋯⋯

Rog個頻率咁低既
冇理由架

自動好似即係幾個profile入面揀最近60fps然後最靚個個
姐係例如本身唔開dlss 3x 如果quality 4x performance 5x ultra performance 6x應該係會揀performance
有D似dynamic resolution咁 不過dynamic係本身upscale上黎個底

Default好正常喎清...我都係一樣咁上下

咁睇來都係揀自動好似係最平衡...始終流暢度都幾重要...有時跌到34，35真係唔係太爽

我打call duty會上到2000

Oc mode唔係1860咩

Call of duty我都上到啦唔同game佢個頻率會有啲唔同㗎唔係隻隻一樣

咁我張tuf都有1950
我發覺搞咁多野都冇用
由佢自己Boost 算

識人用其他牌子超到上2100

超完多幾個fps?

冇問不過上到2100應該多5%到啦

屌唔係買水冷版3090根本冇得搞

你咩幾多mv同hz? 跌咁多fps

物極必反

你呢啲叫降壓超頻

我張TUF 上到2150
多4fps 左右
都有4.5%嫁

谷鬼氣由得佢自己行
玩3D Mark 先上

可能render果d 明顯d

事實畀你聽就係實際上都係相差幾秒

等出500W bios

係呀...開平衡成日跌到36-40

可以set高啲...驚間房熱所以default

係呀...打cod佢上到1975-2千頭
我以為我set錯左

降壓超頻完 係咪拎去跑AIDA64 揀GPU 燒一段時間都冇事就OK?
易家試緊MSI 個野SET到0.9V/1980 好似暫時冇乜問題
溫度重係KEEP住61 62
BTW 每次重開機個AFTERBURNER條CURVE就會自動RESET
除左SET設定檔每次開機禁一次之外重有冇方法搞搞佢 等佢永遠記住我個SETING?

Tuf 2x8點上500w

2150長行到？真歐皇

我講我張rog

今日訂左張水雕3080wb版 希望早日有貨 到時考慮 慢慢執啲執啲換新機 1080ti 已完成歷史任務
玩到已經出磚

Amd 粒u都要等 intel 又將會出新板

雖然心思思想轉amd ryzen

ryzen 5000最後一代黎喇wor
唔急又純打機咪等埋下年Q1 intel 11gen咩事先啦

又一個中伏 買水鵰

你自己中伏咪算

聯強個邊點講?

嚇親大家唔好意思
呢張係1080TI 黎GA 玩左幾年就出磚
果時仲要買ASUS 玩左幾年就咁 所以先走去買3080同試雕牌
有water block 好似水雕有得訂 平時就咁訂一個block 都成1500 (Bitspower) 咁計落炒價好似算係冇食咁高
走去睇完Ichill玩貨加water block 都要成9199 所以先打算試下走去訂水雕 第一次試用下雕牌希望冇中伏

廠出 其實有Giga同asus 但兩邊都係8pin x2

同埋你張水鵰搵邊個訂 咩價位

GIGA 只能搵油耳

都係中央田訂JA 同油耳個價一樣 果日行左陣黃金 順便睇下有乜新野出
我見us amazon 3080 D人炒價都 1500usd 網上完全搵唔到價 所以放棄~

Gen 11

14nm

8c16t

重覆我犯既錯誤

但ipc +1X %
有可能拎返最快gaming cpu稱號

我2k 144 ultra 冇開rt 開左dlss 都雙full load唔係講笑

賴左乜野

首先水鵰 = fake xtreme

雙8pin 等於giga張rtx 3080 master 只係風冷變左水冷 但出黎你以為會勁就傻啦

而且你仲要搵油耳以外既人訂GIGA 既產品 出事真係祝你好運

i see 但願體質好啦
反正除左inno 外 乜brand 都要排隊 點到好啦入手先算啦

但願平安

Cyberpunk 2077 gets FPS boost with a patch for AMD Ryzen CPUs

其實Amazon係咪真係咁多bot? 岩岩MSI 3090返貨，我已經即時禁入去，大約5秒左右已經沒貨

咁RDNA2嘅Ray Tracing幾時先有呢？

冇咁快

官方出左Patch再講

好似係bug黎
早2日試過一次
我9900k正常係食all core 一半

而家0.85行1890 mhz full load都係65度幾撚爽

唔係路喎，隻game出喺PS5度，冇理由PS5可以有RT，Navi21就唔知有冇RT嗰喎

最新睇返Reddit 已經有人出左SW 唔使咁痛苦人手改

一定係啦，我想買都買唔到
1070 Ti 有冇需要換 3080 / 3090

我1080TI 都已經好有需要換

點知係bug?

要做埋dxr api 適配

而家佢用緊nv自己api

same same! 巴打我都買左張水鵰可以順run 2077 2K Ultra RT

2080ti都換左

一早換左

點解間間廠既3090水冷頭版
都係用2x8pins..？？
照道理有自組水散熱
唔係應該可以比多啲電去boost咩？

話說係美森買卡可唔可以直運香港架

我搵過得EVGA 有3x8pin
EVGA GeForce RTX 3090 FTW3 ULTRA HYDRO COPPER GAMING

我用緊ASUS 3090 EKWB(2x8pin)
不過冇超

Rog唔係有張18999既水冷咩

yes,不過係2x8pin

有冇rtx 3080 嘅人嘅 port royal 嘅分睇下

睇下張水屌雙8pin 輸人地3 8pin 幾多

core +55(2000)
vram +1200
port royal 12033

NV 表示：對唔住，有錢真係大晒

好撚傷心，1080ti玩4k cyberpunk，玩low至得40-50，恰我窮撚

夏天升番80

買3090 ASUS TUF/STRIX 好?
CPU 3700X, PSU 850W

有時我就喺度諗緊，反正NV都係喺PC度以本傷人搞到AMD嘅技術冇用武之地，咁點解AMD仲要就console生意出貨畀console都唔放落CPU同GPU度？
何況2077而家喺console個表現係全線仆街，都唔使講有冇RT

console 銷量 大過電腦diy市場好多。

雙8pin好似都會瞬間電流食到9xx w

1080 ti 仲想玩4K?

1080 ti< 2080<2080s<3060ti

無3070都咪諗4K 啦

Despite the growth in PC gaming, consoles still make up a larger portion of the gaming market. Consoles account for 30% of the 2019 global gaming market at $45.3 billion.1 PCs fall slightly behind with 24% market share or $35.3 billion.2 Mobile, which we’ll discuss shortly, represents the biggest market with 46% share or $68.2 billion.3

大好多？

1080ti冇dlss差好遠

應該唔得，要集運，點 chok 都 chok 唔到香港地址

除左2077仲有邊隻驚好試

Assassin's Creed Valhalla

無dlss 真係有d 難搞...落2k 啦

想問下 Inno3D RTX 3080 iChill X3, 10GB GDDR6X 呢張屌唔屌得過

仲有console硬件唔係蝕住賣就係冇肉食呢個常識，就係唔知呢個賺蝕邊個食

都唔明AMD做咗兩代console都唔識點樣將個技術優勢發展到PC，反而仲會畀到N記霸住個PC gaming生態位

人地4k mon叫你set做1440P玩濛到

dlss quality 我覺得接受到
睇你想唔想lock 60姐

買3pin卡啦

無人玩刷BIOS?

實際係應該換gpu

咁佢話自己窮撚換唔到gpu 又唔tune低resolution 又可以點？

4k set落1440P or dlss
一定係dlss嬴,,,,,,,,,,,,

水鵰呢

水鵰咪兩個8PIN 一樣係刷AORUS MASTER

那有錢差價夠買多張3070

終於係台灣網捕到張evga 3080, 唔使食炒
準備出貨, 希望唔好cut我單

邊到

evga 官網咋

本身留左email auto notification, 今朝返左貨, 個site仲有D captcha確保係真人買, 今次要比個讚

香港信用卡買台灣官網貨，要集運？

yes, 有前科見到集運地址cut單
希望無事

booom

唔買 到時後悔返唔到轉頭 我就是例子

RTX 3090 Master Bios

好彩我一張3*8 一張2*8

我都有留email 彼EVGA TW, 但佢地都無send email 彼我話3080 返貨

今朝開左張ftw3 ultra, 你有無留呢個?

本身想等水鵰之前入咗1080ti
之後上個禮拜放番出去仲有得執番小小
不過而家仲係影都冇
我而家應該直接等3080ti算

cut硬 試過

好奇問, 請問邊間集運?

我估唔係睇集運地址

自從CYBERPUNK出左玩左幾日, 有D想由3090縮返落去3080...
RT跟本係GIMMICK, CHUR隻GAME CHUR到核爆
如果為左遊戲玩樂性我會熄左個RT去上返個FPS向度睇落去暢順D..

想問問有無師兄用緊隻大鵰3080, 4SLOT卡散熱如何

縮落去有幫助咩?

呢代RT 已經唔算gimmick

你試咗shadow of tomb raider 的RT 就知

同埋要有心理準備RT 要連DLSS 開

如果有強逼症，非ultra 非native 不玩的話，的確係唔適合玩RT

3090縮左返去換3080
用得幾開心

我唔玩跑分, 淨打機用, 除左隻COD之外...見到好多GAME個VRAM 10G已經夠做...有D想縮返去3080

Vram到用時方恨少

同埋之前打開果果幾隻GAME好似BIO 3 RE, CODMW開盡ULTRA都過百FPS, 一下子轉玩CYBERPUNK開左RT出城得返45-50FPS睇落去好似窒下窒下睇到好辛苦

利申: 用緊4K144MON

鋪頭打黎問要唔要rog 3090
HKD 18500 唔係好過到心理關口

屌， 唔夠d BOT快手

所以健身界一代宗師胡力威師父向我耳邊不停講緊野

我係Linux AMD撚，所以冇乜點跟Nvidia啲技術嘢
你咁講，我覺得DLSS有幾個好處：
1. GameDev唔駛嘥太多時間落texturing度，有乜事就deep learning AI upsamplling搞掂
2. 喺其他軟硬件資源緊綴嘅情況下，gamedev可以配合DLSS，發展同加強其他視覺特效
3. Player同樣軟硬件資源緊綴，有DLSS就可以稍為捨棄texturing效果（甚至有人睇唔出）而騰出大量資源開其他特效，無論GPU分乜階都好都可以有得蔗渣價錢食燒鵝

唔知AMD個替代方案會做成點......

點解?

RT = 打左蠟既地板/磨令左既金屬

同埋更光嘅光管？

屌咁你個rt唔好開咁高囉

仲炒

俾d爭扎

個RT開中同瘋狂, 個FPS都係無咩分別
但一熜左RT整體FPS加多4X幾

今年就10GB
出年就Over 10GB
到時就要換3080ti

下年換 7900XT

3080 10GB係俾1440p玩....
4K乖乖買3090啦

珍

唔開rt真係差好遠

Dlss又冇點玩
Nv都搞左2-3年

但你睇老黃對手...

呢啲應該得幾張

但願cyberpunk 會出vulkan 版
咁我應該會轉會linux

psycho 夜晚d光真好多

邊間?

咁多人放返出黎
不過我而家困左係馬交 焗住係呢邊買
鋪頭吹話聽日代理又加價..

hi call me?

咁你試下唔好乜都ultra 啦

rog strix 3080+另外買waterblock 同 asus-ekwb果張3080應該點揀 ek果張得2條8 pin

開埋DLSS

4K
100+ fps
Ray tracing

呢三樣嘢現今係唔可能架

4K, DLSS , 100+ fps 應該ok

8k too

犧牲RT用DXVK嘅話得唔得

想問ASUS 3080 送GAME個PROMOTION係咪完咗喇?
今日3080 先到貨

8k gaming 我只信 sli brutal force 硬推

ROG/ TUF?

TUF

咁你不如試下直接搵漢科會好D 上年買ASUS 2080S 送隻SSD
問佢有冇保養又係ON99咁 之後我直接搵聯強問先知有保養

rog 3080 10月頭排到而家都係冇聲氣
其實佢有冇返過貨

中田20幾
問佢又唔肯答而家幾多

哭𨶙左, 有無人最近經update完個driver之後個WINDOW出事
我張3090打機好正常, 打成十幾個鐘都無死過機
但一idle部機向度, 或者向度睇youtube上網就無啦啦freeze左畫面
隔3秒之後就black screen, 自動boot機

自己google過搵到個暫時解決方案係
向nvidia setting裡面, 開debug mode
之後再將個電源管理模式轉去"慣用的最大效能"
呢個方法係work, 試左幾個鐘睇youtube睇片都無事
但好chur張卡...
知唔知除左呢個方法仲有咩方法可以解決以上既問題?

不嬲Firm

重加價 比著我就唔撚要 我就唔信再加有人要
買suprim x/xtreme唔好？

9900kf spike有81% usage.

一月都冇就算數

嚟緊星期六有貨

公版 3080 官網幾時先返貨

公版好似係永遠都唔會喺官網再上架

完全唔知係邊入手

eBay 食炒

成皮一張

有冇人仲未收到妓姦顥示卡啲活動禮品 ？等左一個月都仲係冇通知

4K黎計係nvidia強過amd，但D卡好貴，我買PS5算

RTX3090-24G-EK 冇份

btw 究竟邊到先有唔閃嘅DP線買

我早兩日交已經收到steam code
你最好追下

知唔知terminal 排tuf 3080等幾耐左右

噚晚 1 點幾 Amazon 閃過一張 TUF RTX 3090 OC，買唔到

3060原價幾錢？

你個mon係點閃法
係咪光暗不一嗰種flickering

唔係 steam code, 係佢d 顯示卡支架
利申 仲未有任何通知

8x8=64

咁6 cores loading 唔算過份吖

我用 3070 玩玩下 Cyberpunk 部電腦突然熄左
要蚊開個插蘇再插先著返部電腦，係過熱定火牛太廢？

用緊 500W火牛，GPU大約 75 度

點睇都似牛唔夠 你用咩u

500w 3070
電腦大爆炸
Btw用緊咩u

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+

自己睇下個網站啦師兄，有tw

吓我表都交埋喇喎

3070可以chur到370w, 換火牛啦

我都覺應該都係火牛出事
熄個時嚇撚死

11月中到宜家都未收到

想請教下
Asus Dual 3070 定Zotac 3070 OC 好D

唔記得打返個SPEC同LINK

CPU: I9-9900K (無超頻)
GPU: EVGA RTX3090 XC3 ULTRA (無超頻)
PSU: CORSAIR RM850 80 PLUS GOLD

附上暫時解決方法LINK:

脆求完美解決方案

唔反技嘉了

唔係真事呀

850

9900k+3080玩valhalla
粒cpu唔識turbo 上 4.7,keep係3.6,玩其他game沒問題
有沒人都有呢個情況

以家買3070 會否不智

等唔等ti or super 好

諗住2k 光追 全開2077

60fps 都收貨

valhalla 用3080

似乎ASUS壓力又計錯數, 定係又用錯螺絲

3080先穩陣

又黎呢單柒野
上次A卡果邊都柒過呢樣?

想放撚左張3080 gaming oc換做xtreme

ddu 完再reinstall 一次?

New feature and fixes in driver 457.51:
[Chrome Browser]: Blue-screen crash may occur while playing or browsing videos from the Chrome browser. [200668076]

睇黎old driver係有問題

其實係咪 8090 先叫開到光追60+

6070 開黎都哂鳩氣得番30

裝完20H2佢俾果個爛鳩driver 鎖撚左我120Hz
裝返最新先冇事

都係既, 只不過感覺又有excuse換新u

好悶 有咩好買???

用緊12c 成一年

換咗16c 都成個月

換啦換啦

你完全無oc?

前排我都比個driver同20H2玩死, 咁岩果期我換左4條4400 trident z royal, 仲以為係ram問題, tune 極都會冇啦啦bsod. 後未先知原來唔關條ram事

諗梗等唔等埋過2個月11900k出睇評測定直接同intel講bye bye轉會.
差唔多要換了, 開始feel到cpu bottleneck

沒oc,行default setting
cpu60幾度，gpu80度
cpu行3.6, gpu行19xx

我係裝左最新果個460.57 DRIVER先出事
而家係唔係做一次DDU落返去457.XX果個版本試試?

同埋我用緊XG27UQ, 同埋XB271HU, 會唔會正如CHING所講
20H2鎖左120Hz所以idle都會死機? 因為我2個mon都行緊144...

我呢個spec但用緊1200w 白金牛

最新係460.79, 你要玩cyberpunk 2077 可以ddu完試下呢個driver. 有時ddu完問題會自己solve

比較下default boost clock先講

人哋官網叫你最少用650w牛玩3070

你就500w，跟住都跳埋制俾你睇

你仲要問咩事

開定下個post

win10問題，等下個更新啦

利申我都係咁

佢地之前果邊咁覆

您好，由於活動兌換期限到今日(12/7)為止，我們本周統整名單就會陸續安排寄出，感謝您的詢問!

Me too

我都係咁覆

其實條Link 係唔係講 同頻同電下 妓奸涼啲？

屌冇錢買display 冇錢買竹手

都過左成個星期 究竟佢地寄左未
其實呢度有無人收過

好似有一兩個講過有收到

我呢個網到申請
我張卡11號買
好似12定13號先填表申請
今朝起身收左code

Same

你交去台灣，香港呢邊有無理你？

香港嘅網死左
但是我睇到係的確香港都延左期

炒價買咗呢set

屌你三倍價錢都唔止

估唔到十二月都仲要跌錢

Cyberpunk d 人 話喺Sony 同Microsoft 度refund 唔到

Sony 話要未玩過未dl 過先可以refund

同CD PROJEKT 講的完全唔同

咁好多人未奶過嘢係唔會肯買大牛（我自己都係）

問題係佢個情況太明顯

咁都唔聽人講就無計

on9未玩過點知有bug
都係steam好

依家唔係platform 問題

Steam 都有rule

但個developer 咁講完又無人honour

咁都得？

我雙8 pin 3080 under唔undervolt都未見過佢過到bios max個數
不過rivatuner個數又未必準 可能有spike過都唔出奇

咁跳制都係一瞬間的事

我之前650w 牛推3900x Titan RTX

計數係夠架

用咗半年多d 就不停kernel 41

你去返windows event viewer 睇返係咪kernel 41?

o的大牛間間都無貨喎

988

係呀

因為新gpu扯高咗需求

991

我識人600w玩命87k+3090
仲要oc

正

BBQ

新post

估唔到呢個post推到17

腦場係咪已經唔會再有hcp 999

996

咩嚟

999

屌你1000